【突發】香港市民熱烈支持人大831，廿三條立法

.

噉林鄭上場咪啫係反對831同23條囉